屌你老母嚇到我心肝仔卜卜jump

做做吓嘢無啦啦有隻曱甴追住我屌你老尾

食左佢

你似垃圾

希望我嘅叫聲無嚇親啲客

幫你食咗佢 夠膽恰我條女

你直頭係

留畀你

唔開聲都嚇親啲客

bb好man

你變心

男人老狗驚乜柒

濕咗未

你係我條仔

你老母係男人

你係垃圾桶

奶返乾我

餵我

得一想二

奶到japjap聲

劉江華

裝住你

靠自己

Logic file

淫b

Fail

Bb你變左啦

唔準裝佢

accept the real me

我朋友黎，唔好殺左佢

陪我

余樂天

不了

k

8

唔識，你d 囝？

快

你個心得我

係

我都係

多手了

藍藍天空個frd

多囝 食囝王

已經同左醫生報串

想插插

醫咩生

ok